如果香港拍keroro搵咩人拍好？

西澤梅雄 吳岱融

[img]

tamama搵男定女人拍？

鄭嘉穎

Dororo 馬明

搵中出羊子

郭炳江

講埋拍咩角先得架

共仔好耐冇見 一黎就出膠post

留意到巴打最近係咁睇keroro

係

邊個做夏美